# header

## view

### desktop
+1. http://joxi.ru/krD7dnnf0L53vA - пропадает полоска при открытом поиске

### tablet

### phone
+1. http://joxi.ru/l2Z30WWc8Le0NA - при малых разрешения кнопка меню не попадает в экран
+2. http://joxi.ru/vAWVgQQIklajM2 - не заметно, что это поле для ввода (было бы неплохо сделать внтреннюю тень)